【濫用私刑】黑警圍毆市民

昨晚約十時許，於旺角朗豪戲院對出，一名的士司機與警員發生爭執，其後被警方強行打開車門，並把男子拉離司機座位，雙方一度口角。爭執期間，有警員突然粗暴地推跌該名男子。

本台記者拍攝到在男子倒下後，有警員用腳踢向該名男子的身體數下。以下6張照片為事發經過。

Source:

黑警死全家

推

的士佬已變condom

當年佔中，向法庭申請禁制令

黑警又用私刑

公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民 身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

煲大佢